聽日行你就行，咪搞咁多野

有事起上黎

留案底，比律政司告，請律師，交堂費

返工還債，破產?

無野輸?你唔諗下你屋企人既? 你將來呢?

你以為你會被寫入歷史? 安家費都無啊

連登良心

太多無恥之徒教唆小朋友做犯法嘢
仲要將佢英雄化

負皮d 人無聲出

有版你睇
黃台要走佬 天琦同一眾坐幾碌
但政權依家不倒 所有野都無變
你要重覆佢地既路你既事
吹到係革命契機你咪衝囉
你驚人篤灰你就自己離隊玩

點解一入來成個post吉既

連登良心推post

共同目標 都有一百種表達方式
有心人 自會用自己方式去支援

記住 不批鬥 不內亂 不受煽動
目標一致 6.9 反送中
勿忘初心

溫馨提示
如果 真係發生佔領 到時該區附近應急物資可能會短缺
希望各區人士 唔留守嘅都好 有時間方便嘅
係各區買物資帶過去

上次旺角無哂生理鹽水 全部藥房無貨
我住果區距離旺角比較遠 藥房有大量貨
可以買出去出面放底支援

終於有個良心post。我都贊成要出來行，但係行到要出位就無謂。講真今次送中如果無有錢佬係後面推波助瀾唔會有咁的聲勢。我唔係話敵人的敵人就係朋友（地產霸權），但係適可而止唔好被人順便利用到盡就得。

班無恥之徒唔理後果洗腦到d人以為呢個時刻犯法就係型、無錯。

到真係衰左單大獲野，
判十碌八碌，甚至幾十碌，
你班人會唔會"不散"地照顧人地父母/老婆仔女?

除左教人被拘捕後程序要點做，點同律師contact之外，仲為佢地做到d乜 係無啊。連登烈士援助基金呢? 到時有無人會夾錢呀?
最多都係返黎連登為佢地戴上"烈士"光環，
除左咁之外，實際上班無恥之徒都只係當佢地係用完即棄既爛頭卒。

輕輕拋句: 佢死佢事，咁大個人應該識諗後果

驚閪咩
連登仔會用鍵盤幫呢班人架麻

如果人生只係得番錢 你既人品真係可憐得好緊要
依0.3送比你啦垃圾

睇你做到d乜出嚟囉

講中晒，等睇屈毛黨出黎屈毛

無人駁到